\section{Zasada działania}
W pierwszym kroku użytkownik podaje adres RPC do sieci z którą chce się połączyć wraz z kluczem do swojego konta w danej sieci. Jeżeli użytkownik wcześniej nie korzystał z aplikacji, zostanie on poproszony o podanie pseudonimu, którym będą podpisywane jego zmiany w dokumentach. W oknie głównym aplikacji, użytkownik może tworzyć dokumenty i agregować je w kolekcje. Wszystkie dokumenty dostępne są publicznie, w obrębie sieci do której użytkownik się zalogował. Po wybraniu dokumentu możliwa jest jego edycja oraz włączenie widoku audytu. Użytkownik w widoku audytu jest w stanie prześledzić całą historię zmian w dokumencie wraz z czasem kiedy zostały one wprowadzone oraz pseudonimem ich autorem. Po skończonej pracy użytkownik może zapisać swoje zmiany do sieci lub porzucić je wyłączając aplikacje. 